諗返，唔怪得梁卓然走得咁急咁突然，叫我落案721拉林卓廷，邊個唔走呀

條友都冇得洗白啦

可惜走唔切

條友想被開制裁啫

或者係臨走前告林卓廷

佢自己本身個底都唔係咁好，唔好同佢洗白，Gphone 都係佢檢控，其他律師都講佢唔比保釋及扣押最多⋯⋯

制裁啦！

點會就走先𢲡屎上身

佢最大實要揹

家下反而大波華食埋

走去外國就係,但如果係過冷河升職呢?

又想洗白

唔會啦 唔係點會有e mail流出

以為避得過制裁？

佢諗住奶到盡掛

盧偉聰都被人制裁

咁叫洗白

佢點洗都比gphone 夾住啦